懷疑老豆出面有女人

我老豆日日都至少凌晨兩三點先返屋企 基本上我淨係星期日先會見到佢
情人節聖誕呢啲大時大節就更加駛講 舊年連團年飯佢都無出現...

平時我都會抽多啲時間陪下呀媽 但依幾日我都出左街 呀媽就日日都自己匿係屋企...

我覺得我呀媽仲係好愛佢 真係唔想見到佢成日自己一個 我真係好擔心如果有一日我結婚搬埋出去住佢會點...

老豆算錫我 有無咩野我係可以做
識我唔好相認

男人唔玩女人邊算男人？

出面d大陸妹平靚正

你望清楚你老母個閪樣先啦

扯唔到呀

一係就諗辦法起到二奶底再諗辦法搞散佢，一係就暗示俾佢知等佢自己良心發現

暗示過 私底下whatsapp過佢都無用
搞個二奶我驚有反效果
其實佢而家都叫做仲識返屋企 會唔會咩都唔做先係最好

視乎你有無 bargaining power,
你同你老豆幾多歲，
屋企邊個養，
阿媽有無做野

老豆呀媽都50左右 我廿幾 做緊野
呀媽都有做野 但收入主要來源係老豆

Bargaining power就
基本上平時我講既佢都會聽 但係關於呀媽既佢似乎有自己既一套
我又唔想搞到反面
如果要講既話係咪面對面講會有power d

唔知你老豆平時咩性格
未必人人都會講道理
恃住自己係老豆就耍野蠻 大把依啲人

好過有男人啦

如果你兩個照顧到自己，
唔需要依賴老豆，
當然對你地有利。

辛苦d，學之前有個 post，屌個2奶，sd比你老豆，話佢帶帽。

屌佢就係呢類人
我本身既做法係順多啲佢意等佢返黎果陣開心啲
多啲哄下佢等佢會多啲返黎 當係為左我而返黎先算
但好似無乜用囉 屌

多謝巴打

層樓仲要係呀媽名
但我諗呀媽唔想離婚既 有暗示過俾佢聽如果佢要離婚會撐佢
老豆都有暗示過下「男人去玩識返屋企就得」 我屌
你係咁諗都唔駛咁暗示俾我聽掛

幾好喎
但無J 巴打有無興趣幫幫手

好淫亂

一陣隻二奶好核突唔通自己都頂硬上咩

比2奶圖我再作考慮

二奶都簡隻核突既咁識食

根本唔係邊個係條女同屌唔屌埋個二奶既問題

係你老豆唔想痴家既問題

應該攤出黎講

你地兩個人拎出黎傾啦

講完唔聽都無計
咁大個人想做咩無人可控制

無圖呀
等我起到圖再勞煩巴打你

你自己錫下阿媽好過啦

你遲早都係離開佢地

阿媽點都會面對呢個問題

你只係可以令件事無咁難過既人

阿媽需要你支持多d

以後多d 陪佢囉

等你做間諜拎圖
btw我都有fd個爸偷食過，後尾好似都冇離婚，但個老婆好hurt

唉其實係...
有試過私底下whatsapp過佢講過道理 叫過佢早啲返
屌佢藍tick我
所以應該都係無得救

有錫呀媽架平時都盡量返屋企食飯陪佢同佢傾計...
但每次諗到我離開佢地既時候 佢就要成日自己一個
好彩叫有工返寄託下

天要落雨娘要嫁人
你根本無得控制

你都唔知佢出面到底係有另外一頭家定另一條女，定幾條女定淨係去玩

同埋你個身份好尷尬

個仔女教訓老豆，相信好多老豆都接受唔到

你要攤出黎傾，唔係哄佢返黎

其實你老母應該自己都傷心，但無拎出黎同你講

所以照顧左阿媽先

你勸導佢返黎，返就返，唔返就柒就，寧俾人知，莫俾人見

唔使諗
你會大個會離開係必然既過程

幫阿媽搵d 興趣

尋找第二生命通常都有效

返下工識下工友，叫佢去下旅行

慢慢就會走得返出去

你都大個，唔使喊